前排女朋友去左中同聚會

前排女朋友去左中同聚會
果晚佢地玩到好夜，仲飲左酒
有個男仔有車，順路車埋佢返屋企

有錢仔黎
聽講中學時期已經溝過我女朋友，不過果陣唔成功
依家我女朋友成日提起佢，仲比說話我聽
又話人地有錢靚仔又有車
叫我學下人

唔通我已經帽左

帽事嘅師兄

你知答案就唔好問啦

有得搞好搞

有女就收皮啦傻鳩屌撚柒鳩你老母含家富貴生滋甩毛梅毒愛滋爛鳩臭化閪

車佢返邊個屋企？

信下佢，唔好咁大疑心啦

經驗話我知條女好快會飛你，

係

我愛你

搵過下一個啦

你諗多左，佢地根本帽事發生過！

港女：下個會更好

我條女屋企囉

唔撚係掛

醒啦

樓主慘

中岀即飛

玩到好夜，你身為男朋友都唔去接佢
仲要飲左酒 上埋人地架車
你條女好快同你講 佢有左bb

個男仔幾歲同部車咩牌子？

比得你知，係最高境界，
做左虧心事，先將底牌掀開比你知，等你放低戒心

系佢飛你之前 ，你飛反佢

咁你覺得自己配唔配得上你女朋友

有女就收皮啦

無事嘅

屌你同雞做女朋友

面對現實啦

你同佢講 你鍾意佢有錢咪去做佢隻私家雞囉

條女有左的返話第一時間去驗DNA

飛你都好正常姐，人地有錢靚仔過你，你有咩贏到人

有事做
同埋唔知佢地飲酒

23
車就唔清楚了

咁攻心計

系你老母

你知咩事啦

俾d信心你女朋友喇

諗起之前撞車單野

帽事嫁 信佢啦

經驗

拿拿聲啪多幾次就飛左佢啦
記得帶套 一陣屈你

23歲可能係honda仔，帽事既

都唔駛咁傷心
佢大左肚就會返黎搵你
儲定奶粉錢啦

樓主bye
自己出去搵女屌平衡番個心理

點會有咁多帽帶呀

帽事嘅 俾啲信心佢啦

( Show Blocked User - 高祖泰上琉 )

未必帽咗，但一定好快飛你